九一號要搵個方法封鎖機場到九二三

國泰出封咁既email即係白色恐怖
我地知 cx既手竹都係身不由己
與其要佢地表態罷工
倒不如搵個方法 令機場運作唔到兩三日
令手竹們係‘想番工’都番唔到
當然唔係要大家炸左機場
至少令到不能升降
ATC85個日都有一半人手SL/罷工 只開一跑道
希望有ATC手竹幫拖

光復香港
時代革命

P牌自推
幫幫手推上去

自推